覺唔覺幸福的彼端係動物台最高質會然

老實講以前我都覺得覺得佢有少少煩，明明唔關事既topic都入去講刀劍，所以有時會無視佢

但日久真係會見人心，連侍奉部假膠都玩厭咗刀劍梗，轉用鬼滅引戰；連戀童狗n腎都屌厭咗烏賊娘，轉去譯幼女h漫...

係得返佢每日不辭勞苦，無論嗰期係興鋼鍊定re0定鬼滅，無論拜登定當撈侵選贏，佢都一定風雨不改地吹奏刀劍同川原礫

一個人可以堅持鍾意既事物十年唔係件易事，依家我睇到桐人圖已經唔覺得厭煩，反而有種安心感，因為喺入面係感受到粉絲對作品既愛，呢樣先係真正無價寶

會然幸福的彼端，我三日月願稱你為動物台最強

你先係

我拍馬都追唔上幸福的彼端

沙魚450 軟絲850 花蟹750 小的450 再小一點350 大沙母850 海瓜子180 奶油貝250 生蠔180 木瓜螺350 小花籠1250 水姑娘1680 象蚌650

黎蛇今晚開大餐

只要你懂海，海就會幫助你

果陣白箱被打壓 你動物台第一個企出黎

應有之義 何足掛齒

但佢有時都會吹奏鬼滅

我睇唔到唔計

ok你啱
你打動咗我
我睇到都唔計了
幸福的彼端，本行願稱你為動物台最強

no

老實講以前我都覺得覺得佢有少少煩，明明唔關事既topic都入去講刀劍，所以有時會無視佢

但日久真係會見人心
證明你觀眾得未夠耐

屌咩煩膠到成隻bot咁

你未到呢個階段，上多幾年動物台就會明白

就好似麻美咁，新讀者會好憎佢，但舊讀者先會明白係麻美出場先令ptgf呢套作品完美

25仔早晚被制裁

唔夠你嚟

同意

又抹黑

誰

冇抹黑吧

我要練多千年功力先挑得機

你